好辛苦睇完第一季prison break

屌你老母仲有四季點睇
每季成廿集
D劇情拖到

第一季最節奏明快都俾你話拖
Game of thrones仲得了

之後都冇第一季咁好睇

建議只睇s1 2
btw cute poison

第一季都要好辛苦咁睇，咁你棄劇算撚數啦

係幾緊張 但係可能慣左睇一季得10集8集既劇
呢套煲一季好似好漫長咁

第一季已經係最好睇
你可以棄了

第一次聽人講prison break第一季拖 樓主平時睇開咩劇 我想知嗰節奏可以快到點

上面答左

你睇完Lost 就知道咩叫拖戲 咩叫痛苦

第一二季最好睇啦喎

咁你可以睇其他

棄劇吧啦,
之後幾季你會睇得更辛苦

睇埋第二季先

好有興趣知
你睇Heroes第一季會有咩感覺

下，我睇晒畢埋業啦wo

唔洗睇 唔好睇嫁啦之後

咩垃圾劇黎

我睇古阿莫版，上YT search

明嘅
時代節奏快左
上個月我重睇第1集都覺好慢

試下睇24

完全明白
半季已棄

第一季節奏快到癲wor